請問iphone 係whatsapp 係個group 度可否block 左某人的訊息

銭司Group 入面有個藍絲成日係度尖叫，利申：IOS 12.4 已JB, 多謝🙏

打錯字：係公司，唔好意思

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

1999

quit group

唔可以，退群啦